如果你地相信有乜乜會乜乜 order，就要知道其實中共係佢地嘅會員

如果你地相信有個秘密組織干擾緊全世界，諸如乜乜會，乜乜 order，又或者美鈔上嘅單眼金字塔圖案 ....

咁可以肯定話畀你地知，中共一定係佢地嘅會員

中共其中一個最重要嘅存在價值，就係幫乜乜會做不人道實驗

宣揚無神論，文化大革命等等，拆毁中國十幾億人嘅道德防線，為以後進行一連串嘅實驗開路

自此，中共一直為其所屬組織提供各種實驗數據，包括極不人道得嘅人體實驗，基因編輯實驗，同埋各種移殖實驗等等

近其浮上面嘅大型實驗包括早前嘅人工智能監控實驗，社會信用系統實驗，同埋最近嘅社會無現金化實驗

呢啲實驗數據為乜乜會嘅最終計劃提供重要基礎

其他政府或企業嘅任務則「文明」得多，例如 project neuralink 發展緊可殖入腦部晶片，最終會令部份人類可以直接用腦去控制機械

乜乜會嘅理想世界
乜乜 order：就係一個人類科技發展達到顛峰嘅世界
in god we trust：呢個組織信神（扮基督），佢地要全世界都拜佢地個「神」

時機一到，就有一個宣揚和平嘅領袖出現，連教宗都會出黎確認佢係「救世主」，令全世界都接納佢嘅統治地位

佢會向各國承諾和平同安全，並且會達成以巴和解，容許以色列人興建聖殿，畀以佢地恢復古代版圖

佢就係世界一直提倡乜乜 order, 乜乜 government 嘅最高領袖，係佢嘅統治下：
- 宣佈「戰爭與疾病」係人類嘅唯一敵人，承諾用一切手段為人類帶黎「和平同安全」
- 廣泛應用 machine learning，令各個領域嘅科技極度發展完善，人類生活無休，但同時監控亦係最強
- 唔再發行實體貨幣，所有交易 100% 「電子化」，效率提升至最高
- 人權換取安逸：大幅修改法律，唔再民主，無言論及宗教自由
- 以安全為由，每個人都被強制殖入晶片
- 政權對個人執行監控，有絕對權力，可以隨時審判，施刑

類似以上統治模式過去只係局部出現過，例如德國，將來會係全世界執行 ....

覺唔覺奇怪點解從來無人向乜乜會控訴中共？

Fauci 係 2017 年曾經警告過美國將會爆發疫症 ....

Fauci 同 bill gates 係老友，bill gates 係疫苗推度大使 ....

Fauci 係 2017 年曾經警告過美國將會爆發疫症 ....

Fauci 同 bill gates 係老友，bill gates 係疫苗推度大使 ....

而中共就係病毒提供者 ....

trump trump 擺明係同乜乜會對敵，所以先會控訴中共同 WHO ....

連登仔FF愈嚟愈瘋狂

中共放毒都係 ff ....